有無人可以整走後面班龍友

等睇後面個龍友開po

嗱

整走條天線好過啦